今日風向：全港無藍戲院，不如攬炒唔好睇戲啦

你老尾今次子華神新戲我夠膽講一定係黃色經濟圈既指標，如果票房差，你班粉腸等比藍絲仆街笑到面黃啦

如果全港地產佬都藍，你係咪諗住訓街

黃餐廳又有無可能完全唔用大陸材料，你係咪又唔食

攬炒攬炒，唔該你班人諗下攬左咩人炒左咩野先

唔睇
Reply 6月到11月啲片好過

我只係睇到依兩個禮拜 好多攻擊子華嘅Po，兒登Fb都勁多叫人唔好睇, 好明顯係五毛做野

咁既然敵人反對嘅。。仲咁劇烈。。 大家識做啦